墨西哥超級毒梟「矮子」世紀大審 陪審員怕到哭、想搬家

知名墨西哥毒梟「矮子」古茲曼（Joaquin ’El Chapo‘ Guzman）。（美聯社）

〔即時新聞／綜合報導〕知名墨西哥毒梟「矮子」古茲曼（Joaquin ’El Chapo‘ Guzman）的世紀大審判近日在紐約展開，然而他聲名太過恐怖，甚至出現陪審員怕到想要搬家，拒絕出庭的狀況。
綜合外媒報導，古茲曼案的陪審團狀況不斷，一名女性陪審員因為看到古茲曼在報導中承諾「不殺陪審員」，這番話反而讓她嚇到拒絕出庭，另一名男性陪審員則說自己感到「非常恐懼」，所以放棄陪審員資格。負責監督此案的法官科根（Brian Cogan）表示，有女陪審員嚇到哭，還說想要搬家，這番話讓古茲曼笑了出來，此外一名自稱古茲曼「粉絲」的陪審員則被撤換。

報導指出，古茲曼案共有12名陪審員，6名候補陪審員，由於古茲曼過往的兇殘手段，他們都保持匿名，並由武警保護陪同往返法庭，預計審理期間長達4個月。古茲曼今年61歲，在墨西哥、美國乃至世界建立起龐大的毒品王國，若國際販毒罪、謀殺、持有武器、洗錢等罪名成立，他將面臨終身監禁。

一名女性陪審員因為看到古茲曼在報導中承諾「不殺陪審員」，這番話反而讓她嚇到拒絕出庭，另一名男性陪審員則說自己感到「非常恐懼」

條友好醒,唔洗比人告恐嚇又恐嚇倒人

拉咗？

墨西哥呢個地方真係好撚癲

同何志平同倉

以為講緊Netflix 套narcos新一季

「我在這個階段都唔能夠證實亦都唔能夠否認。我唔否認，並不表示我證實；我唔證實，並不表示我否認。」

梁振英

最撚醒係自稱被告fans果個
直接比人換左 成功甩身

此外一名自稱古茲曼「粉絲」的陪審員則被撤換。
醒

珍惜生命

古茲曼曾兩度越獄，一次在2001年用洗衣車溜出監獄，一次在2015年通過浴室下隧道越獄，最終於本年初被引渡到美國受審。

識玩

Prison break

此外一名自稱古茲曼「粉絲」的陪審員則被撤換。

咁醒 用呢個方法甩身

呢條友好猛料
黑白兩道正常無人會搞佢

應該效法支國直接槍斃咪算囉
使乜審四個月咁耐

霸氣十足

總統都唔會得罪佢啦

呢次無咁易走，上兩次都係墨西哥，呢次係美國坐

審咩呀 政府搵人暗殺佢好過啦

全球最惡黑社會

呢個醒目

法官

甩身個陪審員醒個香港班話唔識英文

不殺喳喎，冇話唔做殺人以外嘅嘢

八奇思考領域

即刻槍決冇需審判就啱

Kingpin

邊個敢落手

投無罪就得啦

衣d 野就唔夠中國/香港 黎，洗個頭就ok,

墨西哥毒販 唔係有幾萬武裝份子咩??

點解呢條友咁容易比政府捉左??

條友應該係咁搵人將d毒販家法相send哂比班陪審團
比我都唔敢玩

領先全球

超級毒梟vs習總vs侵侵vs普京
邊個贏

根本要國家級軍力先對付到班毒犯

依班美國撚冇柒用，依啲咁嘅土匪夠膽就黎中國搞風搞雨，我地習主席一定儆惡懲奸

有咩例子令人咁恐懼呢

其實有幾醒.是但代個正常人入去大把都識得咁講

入到去咪又係比黑鬼輪

殺陪審員夠唔夠

佢大把錢邊個輪佢

最少誅三族，充公資產

唔死左佢根本就係一個炸彈
係監獄看佢果D警察都怕會奶屎上身啦

玩菊花理得你係邊個

佢係最新一季仲係做緊 Gallardo條𡃁

睇果時諗係咪真係可以咁隻手遮天
點知現實真係有咁誇張

人死左點報仇?

可唔可以直接死刑 真心坐監搞唔掂依條友

不殺陪審員，只是滅族，除了他們。

慘過死

淨係個名都夠大人

大把保鏢啦

夜魔俠最新果季咁

好明顯冇人夠膽啦
邊個殺佢邊個就死

真心佢要走既話監獄點會關得住佢
d獄卒路過都應該要求神拜佛佢唔好出一句聲

笑左,美國監獄撚理你咩 條友細細粒做咁多黑心野班黑鬼會唔郁手

呢條撚屌自己個仔都販毒
所謂反毒根本同支那打貪如出一轍

屌 100%match

佢係美國入面影響力都咁大咩
聽過墨西哥政府 警察全部都係佢啲人
成日打賞 出糧比啲差人
手下軍力勁過政府
但係美國無得要風得風下話？

金仔

岩開始播Nacros新一季，轉過頭就有新聞劇透係咩玩法？

加埋圖入面個矮仔呢
邊個矮仔惡d

侵侵打粒核彈過去reset墨西哥啦

曾被稱為「世界十大惡人之首」

鎖佢入單獨監倉 等佢夜晚訓教果陣偷偷地入去啪咗佢算啦

墨西哥係佢地頭，但去到美國應該坐埋下半世既啦

墨西哥呢個地方D毒梟仲大勢力過政府

睇完毒裁者都覺得恐佈, 通街可以殺人, 成支部隊咁衝出黎
D差佬又個個都無間道咁, 都唔知邊D人先信得過

佢真係會殺你全家

全球最惡?
因為有法律保障佢先咁惡姐

呢個世界有個組織直頭自定法律tim啦

黑社會響呢個組織眼中 只不過係小朋友玩泥沙炸 重要係唔過5歲既小朋友阿

一定係普京習總
殺人冇手尾 仲有官媒歌頌

班友本身係軍人,接受完外國訓練成隊連裝備去做毒販,有錢使得鬼推磨

pablo

你太睇少美國啲軍事科技同軍人

又真係啱啱先出新一季

俾傳媒知道左/有人爆料/知情高官退休出書你就大撚鑊

呢啲情況要放人,但要放喺佢仇家地頭等人做嘢

我覺得睇班軍佬 VS 大毒販應該幾好睇
成日想睇啲軍佬收毒販皮

好似green arrow 咁,掉佢去個荒島度坐

講緊中國共產黨啊弱智仔

lan線自殺有冇得諗

呢個矮仔殺手無寸鐵既學生就叻

行埋一邊啦

你我都係受害人

依個係Netflix廣告post，不過我都有㖒，都幾好睇

中共打黑社會 既情況

喬四（1948年－1991年6月9日），原名宋永佳，中國黑龍江省哈爾濱市人，朝鮮族。1980年代末哈爾濱乃至黑龍江勢力最龐大的黑社會首領之一。1991年被處決。

1980年起，前後因為流氓、賭博、鬥毆、盜竊等罪名被拘留六次、三年有期徒刑一次。不過在發家之前，他只是一個普通瓦磚工人，後來糾集流氓幫助政府和發展商用暴力處理拆遷問題而扶搖直上，由於其手法乾脆利落，得到許多發展商的拆遷工程合同。從1986年開始承包了哈爾濱市內大量的拆遷工程，獲取暴利，也幾乎壟斷了哈爾濱的拆遷市場和建築市場。

暴富之後的喬四迅速拓展其勢力，霸占了大量的夜總會、酒店、舞廳，同時擊敗了哈爾濱市內的黑社會對手郝瘸子、楊饅頭、小克等人，成為哈爾濱的黑社會領袖。喬四還以錢色收買黑龍江省內的許多政府官員，成為不少高官的座上客，從而得以庇護其黑道活動。被冠予「企業家」稱號的喬四還被任命為龍華建築公司的副總經理。

喬四集團的主要活動是暴力拆遷、收巨額保護費、砍人和經營娛樂場所等。此外，他還縱情聲色，霸占、強姦了不少婦女。

1990年，時任中共中央政治局常委的李瑞環到黑龍江視察時因被喬四強行並道超車而察覺到喬四的龐大犯罪集團，於是繞過黑龍江公安局，直接在安排親信專門調查哈爾濱的黑社會組織。組成了以彭蘭江為首的「社會治安調查組」。同年8月10日，「8·10行動」突擊展開，逮捕了喬四、郝瘸子、小克等黑社會頭目。

1991年6月9日，哈爾濱市中級人民法院召開「嚴厲打擊嚴重刑事犯罪分子大會」，判處了宋永佳（即喬四）死刑，立即執行。喬四在一個荒山處被槍決

佢係美國嘅主要黑幫之一 血幫嘅大佬 唔住係美國咁解啫

啲黑鬼唔可以係佢嘅人？應該得Los Zetas嘅人夠膽郁佢

有幾醒？？
成日連登都有呢啲反話，
椰子放題都告得入啦

中國又贏

矮仔嗰個幫派唔熟 佢對頭嘅Los Zetas 啲玩法唔係殺人咁簡單 就算係用槍啪人 連咩位中槍都好講究 甚至試過派殺手係國會大樓外殺人

佢同美國D官員實有利益關係
美國私下賣D軍火比佢地D毒梟
搞到佢地火力仲勁過當地軍隊
只不過佢應該唔會敢係美國搞大單野
驚動美國上層佢實收皮

記得之前睇過單野 毒梟比人拉左坐監 之後話自己好危險要單獨囚禁
自己起間豪宅話佢係監獄 請成班保鑣話係獄卒 好撚癲

搵cia black ops搞掂佢咪得

你咁講不如話獄卒都係佢d人，佢入去係享受

血幫
bloodborne

坐得最高設防監獄嘅人有幾多會冇黑幫背景？

Netflix 新戲Narcos 係第二個人來😂
都係真人真事改編

有黑幫背景代表每個人都要拜佢奶佢

上句係不殺啫，下句可以係 半生不死

墨西哥無連登仔先俾個短人也文也武

美國政府

唔得
要彰顯法律正義
用暗殺會打擊法律

最大就係blood alliance同los zetas 有黑幫背景咪又係呢兩家為主 見到大佬會唔拜？

佢不殺咋，無話啲手下唔會自發性咁殺

你話佢係血幫大佬有冇source?

錫納羅亞販毒集團（西班牙語：Cártel de Sinaloa或CDS）[1]是一個總部位於墨西哥錫納羅亞州庫利亞坎的犯罪集團，從事販毒和洗錢等犯罪活動[2]，活動範圍包括下加利福尼亞州、杜蘭戈州、索諾拉州和奇瓦瓦州[3][4]。這一集團還被稱作古茲曼-洛埃拉集團、太平洋販毒集團（因為該集團來自墨西哥太平洋海岸）、聯盟或血聯盟[3][5][6][7]。

2014年2月22日，該集團領導人古茲曼(Joaquin Guzman)於馬薩蘭被捕[1][12]

點解美國咁強大但係唔杜絕佢後花園南美國家既毒品問題?
點解南美國家咁廢, 咁多年都攪唔掂D毒梟仲要令佢地咁強大?

d左膠仲屌佢殘忍，到時俾班毒販得勢你就知咩先叫殘忍

佢地都有屋企人，會唔會為左搞事令到屋企人比矮仔殺呀

若然消息屬實，中國或許成為最大贏家

拉到毒販無須審判，即時槍決！
左膠戇鳩

搵啲死囚同佢講，殺咗佢就可以無罪釋放，有冇得諗？

唔殺陪審員，不過殺佢啲屋企人

條矮仔入得去 代表都會有差唔多level嘅人入去 對頭整佢有咩問題

睇戲睇撚傻你? 差佬都唔搞佢?

在紐約戒備最森嚴的監獄、綽號「矮子」（El Chapo）的墨西哥毒梟古茲曼（Joaquin Guzman），日前針對獄中待遇進行投訴，透過委任律師指控獄方禁止他的配偶前往探視，並且多數時間施予單獨囚禁的精神虐待

獄卒搞得掂

弱鄰政策 正常邊有毒販勁過政府

但係南美毒臬坐大, 毒品都會流入美國本土, 點解美國唔手起刀落去杜絕佢呢?

對美國有咩得益?

netflix套el chapo係咪講佢？

無晒毒販，弟時南美國家反枱就無左個藉口入去捉人

你要問下cia

掉轉諗
佢喺個圈子有威望先可怕啫，得罪佢，佢落order殺你
但佢死咗，邊個落order殺你
佢繼任人？繼任人一職隨時大把人爭，仲有佢生前同行同仇家準備分生意同地盤，一定七國咁亂，咁辛苦揾返個殺手出嚟殺，可以話係毫無好處

邊有咁容易啊 ，要將成個產業連根拔起根本就冇可能，等同你要世界零犯罪一樣，你只可以減少但唔可以杜絕

認真問 如果大家比人抽中做依單野既陪審員
你地會唔會退出？

Wilson Fisk

我會同佢講

睇Netflix 套chapo啦 就係講緊佢

自稱古茲曼FANS嘅陪審團仲醒 不失霸氣

咁仲有咩法治可言？

trump 親自下手，簽行政命令射佢上天

其實墨西哥喺北美
或者通俗咁通係喺中美洲

Btw, 見你咁講都想討論一個問題，就係成個美洲大家都曾經係殖民地，點解英國管理過嘅美加啲質素會好過西葡管理嘅中南美洲咁多嘅？ (雖然英國喺中南美洲嘅前殖民地都唔係好好 )

美國根本唔會放太多人力物力係反毒方面
剩係墨西哥已經有一半毒品係賣去美國
連咁近嘅鄰近國都阻止唔到毒品流入 更加唔洗講南美果邊

之前咪話最高設防監獄係單獨囚禁23個鐘，得1個鐘放風，咁樣囚禁個毒販，佢都應該惡唔出咩花樣

A way out

咪以為美國監獄就有咩特別至得架，佢咁有錢冇可能同普通人一樣

好撚正

勁恐怖
是但一個大粒佬都收你皮
原因居中係衰超車太揚

根本杜絕唔到，墨西哥同美國有貿易協議，好多貨品進出口唔收稅，但係墨西哥基本上係無對美國有具競爭力既產品，全部都係美國又便又高質既貨傾銷過去，打冧曬墨西哥啲產業，依個係大前提
姐係墨西哥人唔犯毒製毒基本上係食得屎，軍隊同國家要打巢班毒犯非常容易，但你可以殺幾多個毒犯，一雞死一雞鳴，係咪要殺曬全部窮人？墨西哥成個國家從根到爛起，離美國太近，天堂太遠

睇過無間道或者sicario就會明，黑社會同堆毒梟根本無可能杜絕，一雞死一雞嗚，政府會寧願放生甚至扶值一個無咁過份既黑道去睇場，只要佢hold得住情況，就隻眼開隻眼閉算，甚至同佢合作都唔出奇。

>雖然英國喺中南美洲嘅前殖民地都唔係好好
Belize同圭亞那既經濟都麻麻

大把大佬,同佢咁上下咪玩到

有時係度諗呢d國家會唔會滅咗佢仲好，講咩人道主義都曬氣，根本地獄。

帶個面罩咪得囉，佢又睇唔到樣

Pablo

啲大佬分分鐘係佢買家
一齊入去傾生意就有份

Dare devil season3

慘在佢唔似Wilson fisk有一個Vanessa 咁揸住佢春袋

知唔知南美洲有今時今日咁嘅田地係邊個造成？就係美國政府同CIA整出黎

此外一名自稱古茲曼「粉絲」的陪審員則被撤換
識玩呀

Isis咪又係cia賣軍火比佢 拉登咪又係CIA 訓練出黎

唔好咁天真以為老美幫手搞掂幾個主要既毒臬幫派就會太平
其實老墨政府過去一直對個幾個大毒臬隻眼開隻眼閉
主要係因為如果呢班人失去勢力 其他幫派會趁機爭地盤互片 到時仲更加控制唔到
一個大毒臬落網 到最後都只會經過一輪血洗後培育出另一個大毒臬出黎
呢個係咁多年老墨黑幫既生態循環
老美點會唔知呢點 仲敢走去做傻仔去幫手搞呢個永遠無解既問題

仲有就係 就算你老美肯出手幫
但D墨西哥人唔會感激老美 因為佢地已經習慣左呢D毒臬同幫派既存在 一般人覺得只要唔去牽涉其中 就唔關佢地事 你叉隻手埋去搞到普通人民好似日日生活係未知既戰場中 反而會更加厭惡
所以侵做得無錯 幫佢地浪費人力物力 不如直接圍城唔理佢地好過

之前睇過下Netflix 套咩毒梟既劇，班毒梟係市民心目中係好好，因為起碼人人有工開，又有人出錢起屋，所以我諗啲市民都會包庇佢哋令到警方都好難查

講緊成個產業鏈
整毒養左好多人,唔靠呢行真係食得屎
美國搞到你仆街,再吊住你條命,養住班人等自己有市場,另一種既殖民

侵夠唔夠膽治佢

墨西哥果邊D毒販真係好恐怖，次次殺人方法都

老婆29歲

其實英國走左之後經濟治安正常既非白人殖民地好似得香港一個(689上任後唔計)

好似有學生上網挑釁啲毒販，之後俾人斬件送返俾屋企人

咁猛料？

可能你唔知果班毒販既能力去到邊
你睇多少少書
增廣見聞
知下墨仔 哥倫比亞毒販歷史
第時溝女r水吹都有用

都有人串鳩完佢地
坐坐下車
比人用槍打到散晒變肉醬
痴住係車內籠

真，一槍啪左佢就算
有哂證據證人

侵侵
完

侵dfd

siu jor

美國佬應該比幾百萬中國 老屈佢喺中國犯毒 再揾洗頭艇掉佢去中國受審
唔洗兩星期即刻被診斷有抑鬱症自殺埋

屌你 邊個敢搞佢
你接觸到佢先算
人地dea fbi 都咁搞
你上網搵下新聞
墨西哥黑幫
睇下人地咩料先啦

條友係一級重犯通常一定要單獨監禁唔可以俾佢同其他犯有交流
而且佢人脈一定唔止於墨西哥，有美國官員俾佢收買左都唔奇

Wilson fisk

上面個啲有人串佢俾佢殺 一兩個case算咩
支共50年代大鳴大放殺咗幾十萬人

唔殺咁會點

你咁樣回我係因為對呢個人物無認知

呢兩名探員使唔使搬屋

算啦 兒登好多井底蛙

由歷史去睇
捉人果班人通常都視死如歸
預左死 唔係既話唔會捉佢

套劇唔係講過話佢唔敢郁美國官員或者警察？
佢之前殺左一個美國DEA之後後果慘到仆街
所以佢唔敢殺美國果邊果d?
唔知有冇記錯

無記錯就係郁到美國佬先俾人拉
美國就係想毒品問題留係墨西哥而遠離本土

Narcos 定chapo 好睇？
只追一套既話

應該學下中共
推佢去自殺,投海,跳海,跳樓
乾手淨腳

英國搞到中東今日咁亂都大把人唔知啦

唔會公開邊個投d乜

最後判左有罪

邊個知邊個投d乜

最好就係殺曬

美國自己後花園加勒比海都唔掂啦
墨西哥再落果d根本唔到美國理

傻仔，無左墨西哥果班人
美國最低層果班咪變毒販囉
如果香港死晒低層人士咪要3rd hon掃地囉

正常人都驚啦 之前d墨佬都試過殺

話自己係粉絲個個仲醒

點解要搞毒販 當年美國禁酒咪仆街過囉，只不過係啲罪犯多左樣生財工具，火拼仲嚴重左
美國上下根本唔抗拒毒品，依家難得隔離個垃圾國家肯同你包辦種植/精製同火拼，美國佬淨係unun腳負責食，點解仲要搞9 墨西哥

其實係會搞下，大量毒品入口會現金外流，美國政府完全一個崩都賺唔到，所以得閒都要搞下佢

Dias

見到佢個名都覺得炆

「自稱古茲曼「粉絲」的陪審員則被撤換。」

呢個醒

捉住佢格離果兩條友feel到個心慌慌地

墨西哥毒犯真係痴線
諗起之前有條片毒犯殺差佬
當住係個仔面前殺加挖心割頭

武警?????????????????????

矮子勁係因為人地日日同全世界毒販開施
個地盤做到黑道上到世界福布斯榜
就算宜家係獄中個幫都係no.1
然後呢位無知少年夠膽同我講話警察會唔驚佢
我估佢將香港既黑幫代入去矮子
井底蛙?我相信隻狗都廢事笑佢
連登/高登 一代不如一代

The shape of water

你係咪睇得content farm太多無獨立思考能力
條片講你就信
事後查返兩邊都係毒販黎

多謝香港D媒體 一D用都冇

不殺陪審員
但無話不殺陪審員老豆老母 老婆仔女

咁你信唔信堂堂no.1 講既野
FBI都只係算個屁

咁點解會捉佢引導去美國?

共慘黨?

方杖咁撚小氣
被人超車就冧人

自稱古茲曼「粉絲」的陪審員
聰明

我想表達既係班墨西哥毒犯手段兇殘姐
理撚得佢2邊咩人

喺果度做陪審團真係唔知幾時會死

法官驚唔驚

“..此外一名自稱古茲曼「粉絲」的陪審員則被撤換。”
呢個仲撚醒

人地有聯邦政府保護

點收

保到佢一個 保唔保到佢家
休到一年 保唔保到十年

西方唔興連坐架喎

柒到唔敢睇
你個名啱曬你

審佢應該係咁上下地位大法官
殺佢或殺佢屋企人等於挑釁美國政府
墨西哥班毒販好精 點搞都唔會搞美國政府
因為一上國際新聞 到時就美國軍隊出手 唔係FBI咁簡單
反而陪審團只係普通人 殺佢地手法做到好似意外咁
邊個在意

仲要立即執行，即刻打靶。

鬼叫佢地得罪更大嘅黑社會咩

火雲邪神

好撚似d古裝片
d以為自己好有權有勢既撚屌蝦蝦霸霸
得罪d出差既皇帝皇子

毛澤東 唔服

但毒販通常殺你屋企人 報仇

其實護送佢果D警察, 應該全部蒙面, 好似飛虎隊咁

點解咁勁都會被人拘捕??

主要原因是 中共高官發現佢越做越大, 隨時威脅到中共既統治, 所以先會搞鳩佢

中共 係唔容許有 黑社會 越做越大,威脅到自己統治
但如果有D 黑社會 做下犯法事搵錢, 而且又同政府有勾結, 唔會威脅到中共統治, 就無乜問題

有時政府 去農村征地, 都會叫黑社會 去打鳩D村民

呢招係香港都用啦，兩傘時日日都有

有可能係美國直接派人去老墨捉

你唔知咩?佢出左黎之後約明星出黎去佢個基地拍戲
點知個明星做25仔爆比FBI知
你放心佢逃獄唔止呢次,你應該擔心個位明星

佢之前逃獄係墨西哥果邊
今次佢係美國坐監 而且佢係高度危險人物又有逃獄經驗
美國果邊實會睇得好緊

老毛都怕左佢！鄧仔唔係惡係奸同吃撚左你都唔知個隻 .當年老共四人幚隻手遮天時，就是被佢陰下陰下收左皮..

我懷疑佢之前在 墨西哥 根本唔係逃獄

而係直接恐嚇 獄警:「你唔放我走, 我叫人起你底, 殺哂你屋企人」
於是獄警 自動打開門請佢走, 再扮逃獄

今次在美國, 佢無咁威

美加係英法啲精英，甚至係殖民地官員直接喺嗰度搞獨立（澳紐同道理），其他啲殖民地就係交返俾原居民/本身次等移民管。

唔係話咩種族歧視，係因為英國佬管理嗰啲地方時帶來英式制度但冇教當地人當中嘅原理，甚至係佢地根本唔會俾當地嘅人插手最核心嘅管理層，結果交返俾佢地時成班水鬼升城隍，唔識打理國家。

唔亂咁cut車應該而家都仲係大富大貴，呢個案例可以寫入駕駛改進課程入面

此外一名自稱古茲曼「粉絲」的陪審員則被撤換

呢樣友好醒

tuco擺明係無腦

邊個敢呀，比人查到住邊買起你啦仲要美國 個個有槍

只係「強行並道超車」而得罪咗個常委，就咁就瓜得

香港渣車嘅應該每日都要有人死

以前墨佬試過虐待兼殘殺一名DEA探員，美國即刻大規模開拖掃場，掃撚到墨佬差點屎都冇得食，迫墨佬交人

我估好多人跟佢食飯,雖然難度係高d
但唔好忙記殺法官攻法院逃獄唔係未發生過
印象中再舊dd 有個毒販一早做左呢個狀舉,買超軍隊打爆法院

咁多人講到個矮仔大晒咁
係墨西哥佢有隊軍隊係度或者冇人敢郁佢
但係係美國就算佢班到成支墨西哥軍隊黎都冇用
美國唔郁佢係佢仲有利用價值姐
根本每個地方都要有班咁既人去幫政府做佢做唔到既野
加上佢係墨西哥勢力咁大 美國收服佢就等如收服左墨西哥一樣

氣牆一樣

呢d唔係黑社會啦 直頭係軍閥

今次佢自己衰on9

咁辛苦走左出黎 走去搵sean penn 做獨家訪聞比fbi追蹤到

班高佬手下點解唔作反殺死個矮子取而代之?
依D矮仔一拳一個啦下話

通常領導人 去某個地方視察, 都會封路
就好似張德江 習近平 來香港, 半個港島封路

而呢個黑社會大佬可以衝入封鎖區 cut線, 即係證明佢無視封路, 無視國家領導人
已經犯左死罪

點解習總手下 唔作反, 殺死習總 取而代之?

習總都係比人一拳一件

Narcos

終於有連登仔唔敢笑既矮仔

都有佢份
不過佢大佬先係主角